水魔法低攻呀

冇左火魔法肋攻，好多手足被狗捉左